請幫幫手令更多香港人醒覺

和平抗爭左咁耐，而家地都割左比人喇，仲唔醒？可唔可以幫手宣傳下呢個想法比所有香港人知